屌，啱啱見班食環圍個寛頻仔

有個呀伯屌9佢點解唔拉班大陸乞衣，不過冇乜用。食環好撚串

食玩不嬲串過馬撚.香港城管,屌佢老母. 黑警之外最串就係佢地. 好想睇下班狗幾時會畀人圍住嚟打

專係欺負弱小. 衰撚過牛佬. 夠撚膽打大佬咩. 咪一路撩人隻揪一路退後